好難相信深水埗嘅手足敢買新iphone

雖然話就話近差館易報案姐
但成日同類案件煩到阿sir唔係幾好嘅

你又知係買嘅